賓施馬，祈求你咪落場

完全都因為你，才無法開出3.5big

明年今日？

三角誌

笨是嗎，祈求利咪落場，寧願在公園躲藏不想喝湯

幾好